有冇人夜媽媽温緊書

一齊入黎追下進度
今日温得30頁 温哂先比瞓覺

冇人

聽朝起身溫，後日先考

趕得切咩

完sem了 今日準備通頂打機
樓豬加油溫書

溫左一半 聽日先算

我28號先考
聖誕都要溫書

聽日再溫一半 真爽皮

溫成點

後日考 聽日先温

聽日考

仲有2個ppt 一陣考lu

眼訓無精神溫唔入腦

以前都係咁 好易炒

好彩冇炒過

温到仆街

咁唔好瞓啦 有冇買red bull

一陣
兩個好快啫

後日連考兩科 今日溫書效率好低

Ok 啦 你呢？

晏就先考 ⋯⋯所以點都訓一訓先 咁多位加油！

咁瞓啦 唔夠瞓唔人腦真係要瞓 唔好考考下瞓著

巴打頂硬上
一口氣溫爆佢 考完再大覺訓

好想死 望住咁厚既notes
900頁dklm

聽日後日都要考仲要9半

我今日都係 本來aim操下pp 睇黎唔得了

仲要睇多20頁倒

差2課 溫埋訓

聽朝考

加油

以前瞓4個鐘就去考 最緊要考前用2個個鐘既短期記憶

要爆到28號 我想放假

瞓啦 唔好搞到2日都冇精神

放棄一課(?) 邊夠時間

想仰天咆哮

仲有幾日 不過聽日先開始溫

我mid term考過嘅未温過 目標沖完涼一野盡谷 4點訓！

2科加埋1800頁 我食哂堆紙都趕唔切

而家都2:30啦喎

我已經完咗sem 溫緊書既各位加油 訓先早抖

過多兩日個個放哂假 得番我自己一個溫書

屌 班fd考曬係咁叫我打機

聽日考依家溫

屌佢老母本text book千幾頁 仲有ppt同reading點撚樣睇呀！！！！！

巴打努力呀

去打機啦

漫漫長夜 大把時間

實不相瞞我上個禮拜已經完咗sem
放低電話溫多陣書早啲訓啦樓豬

我都係咁 有冇朋友幫下你呀

琴日溫到7am
而家仲早

cls 唔訓覺溫書好冇效率

20號就考 要溫百幾頁 仲要背一大堆字 完蛋

因為我日夜癲倒
希望今日4點瞓

溫緊書留名 聽日最後一科

我琴日一日學左100頁 你都得既
以前考試要背野 我會鎖自己入廁所 將啲notes貼喺牆 背唔哂冇得食晚飯 好快就背完

你一定唔會4點訓到

好羨慕

喂 比啲鼓勵好喎兄弟

考咗兩個星期口廿 啦背到我個腦都諗唔到嘢

10,000字既word檔用左2.5個鐘

我28號先考 好多野温

okay

在下佩服 晚飯既威力真係利害..

如果我用呢個方法應該可以唔洗食飯

因為真係好肚餓 諗起都覺得餓 煮個面先

溫緊

最後一科 點都頂埋佢

有時就係要爆發下小宇宙

想食酒釀丸子

成日溫溫下走左去上網

係咪香港讀U嘅學生都係咁撚廢，次次都考前果晚去通頂。

咁唔好瞓頂盡佢 考試啫 出貓咪得雖

好似而家咁

其實有咩方法可以唔洗犧牲一科，次次都係一科考得ok一科就溫唔切。但每科都千幾頁我都唔知點平衡到

我外國讀u都通頂温 唔關地區事

老土啲講 早啲開始温

有早知冇乞衣 而家温到仆街

where? me uk

努力d溫書啦 唔好掛住玩連登
利申：已完sem

uk too

早開始溫就會似住好多時間而hea溫
到最後都會唔夠時間

放鬆緊 放鬆緊

休息係為了走更長遠的路

華佗 有冇啲增強記億力既藥

已經日日溫緊書...唔知點解無論點都係溫唔切...仲有平時啲assignment又阻下人噉，搞到溫得好無效率

邊間?

有啲朋友係一開始chur爆 最後好輕鬆

係呀 仲要一日兩科 拖喼去考場

爆唔到seed 而且睇完又好似咩都唔明咁

晚晚收工碌連登都見到你開圍爐post

我有兩間 你講先啦

我都好肚餓

溫緊 後日考 樓主邊間

me 2, huddersfield+york

今日唔叫春 係陪溫書既po

抹乾淨個pat拿？

杯面杯面

我grad左排 黎緊係考牌

叫人幫我奶乾淨左

其中一間lancaster

好想放棄 聽日考啦

重口
咁咪濕濕地

高ranking. 我廢u

今日睇 聽日背 搞掂

另一間垃圾得黎又少人讀

開埋啦…你讀master??

天氣乾燥呀嘛
濕濕地先至唔驚爆拆

別放棄

唔係想炒粉嘛 炒左要resit好麻煩

溫咩?
利申今日考完舒服晒

cardiff
讀完master lu

咁要奶全身啦
唔好奶漏個鼻窿

tax

夜麻麻有同路人覆真係有啲感動
我唔想F啊 求pass算 依科我真係好唔鍾意

仲要要明左先有用 真係好灰 我睇唔明呀

cardiff差咩？btw咁勁讀doctor

唔鐘意更要搞掂佢 以後唔洗對住佢
但我都好似會炒

讀會計?

識d野喎
條脷係左邊入再係右邊出返黎

一陣9點幾考，溫得一半

依幾年差呀

我冇讀doctor呀 我做緊野 黎緊考牌

yesss

再兜去左耳 然後右耳出

我都想係度搵工，但係online test都過唔到

你仲有6個鐘

唔鍾意之餘又唔識 真係食得屎

哇屌你
原來食蟻獸都識上黎連登9up

我每次都咁諗，之後就開始hea

今日仲要發現有份好啲既notes 但差唔多就睇完最難嗰課先見到佢 之前浪費我咁多時間睇本書

聽日十一半開波
準備通🙈

依家直接睇題型

我用幾個email報幾次 啲test做多幾次就掂啦

好痛苦 全大學最遲完sem
仲要星期六返學考。。。

咁唔得呀 唔好無限輪迴

我都係前幾日先開始溫,但專注力好差 成日溫下又做下其他野咁,所以應該都唔高分

食蟻獸只係將佢每日做開既野分享比大家

六個鐘仲有好耐

唉 仲有三課 但我好撚眼訓

咁瞓多陣先開始溫啦

其實咁樣先最有用

最緊要星期日係放假咪得囉

都係qp?

我想訓教

瞓醒再溫過 千祈唔好入到考場瞓覺

冇時間 寧願學少啲 合格就得

good night

聽日1400考
聽朝先繼續

樓主考qp mbmd ip都唔洗check

明日再戰

點解又會知嘅

不了 期待食個靚早餐

救命啊～～～～～～～

唔係,我讀cs 但我啲邏輯係勁差,要好耐先理解到啲內容

咁都得 乜佢唔會check你名同地址咩？名同地址一樣佢唔理??

我淨係知道本書好厚 睇極都睇唔完

有早知冇乞衣

雖然我都勁後悔

我都係，次次想早d溫，但都係最後先溫

一開始啲test唔會咁check

出事...

雖然考下晝 但怕唔夠時間
btw我真係試過midterm個陣釣魚

俾你過到依d online test你都落唔到後面

所以之前考試習慣飲espresso

聽日考 依家溫 己經炒左兩科

最後四間Offer都有齊
其實後面先係最容易

唔好炒埋第三科

屌溫緊last一科
成撚日都係早過人考遲過人完 on9
個科又係乜都未溫過

因為我都係28號考呢兩科
仲未開始溫

太多notes
雖然吹水科

你認真咩
我冇讀過hk tax 依家睇到想死
千祈唔好睇lp

咁啱啦入嚟依度吹水practice 下

屌幾時先sem

書就冇溫啦，不過訓唔著起身去左跑步同去公園健身

啱呀正解

咁好興致 對上一次落街跑步跑左10分鐘就打道回府

我…我淨係識呢…d架咋

屌 想quit u

星期日通頂溫書溫到爆哂暗瘡

原來你都係一隻食蟻獸

兄弟唔好呀 既然都讀左 就讀埋啦
炒兩科啫 又唔係補救唔到

我嘅皮膚都好差

SEM議員

sorly囉
得你一隻係食蟻獸咋
我係食囡獸

各位早抖，祝大家考試順利 注意身體

我唔差架我好少爆瘡 但依個星期每日都係訓3-44個鐘就奶野

聽日考最後一科，依加努力沖緊刺

係聽日考就努力温啦
利申：聽日晏就考

我唔客氣啦

夜晚周圍都冇人真係幾寒 不過毛管凍凍地個感覺又幾正

最近有冇食到好閪

真絲打

我本身皮膚都唔穩定 而家咁樣又有壓力 好多暗粒

夠鐘放飯 休息下先啦

考完喇 你地慢慢溫啦
加油豬哦

冇心機讀 又唔想做野 又冇理想興趣 但又冇錢 等死

今日天氣還可以 如果鍾意跑步嘅 應該真係會幾舒服
我都打算2019年練下跑步

從來唔呃人

身邊個個朋友都完左sem，有啲去左旅行有啲就9fing 我就20同21號先考，呢兩個禮拜幾乎日日都係日出而息日入而作 好辛苦

dllm
唔人道啊

朋友

仲有三日咋 唔好放棄 再懶就溫唔切

背野都好慘 巴打鍾意呢科?
我自己其實唔鍾意所以好辛苦

真正仆街係出成績個刻

MD 近年多新野，唔睇 LP 你死左一半，除非你溫中曬

好彩open book 但900幾頁點揭
我考試 只係生活所需
我要考牌

有冇人year4
已經無咩心機讀書
個個話追hon 反而我前三年放左好多心機讀 而加唔想讀啦已經

唔好話豬閪
想搵棵芫茜都冇得食呀

後日考 一半都未温到

有科我溫極都唔識 朋友話其實好易但我真係唔識 上次midterm炒得好甘，後日都唔知點算

話說啲人tip salaries aircrew rule, ctc, SD

其實我點都唔會睇lp 趕唔切
所有嘢由頭學起好辛苦 profit tax killing me

溫左一段仔就旅棄左

連續三日exam,仲有兩份paper

我記得當初頭兩年爛grade 次次考試得40分 最後final冇出街40日 入溫夜溫 比我拉到個成績上去 所以唔好放棄 反正努力左三年唔好白費

點解會比我見到 好肚餓...

樓主邊間

芫茜好香口 好食過好多臭豬閪

我怕苦唔飲咖啡
靠意志力
利申意志力薄弱

好彩我唔生飛滋 如果唔係食嘢都食得唔開心

三份一有啦掛

你叫朋友carry下你啦

想針
我長期都係壓力底下咩都出哂黎

星期六考 進度接近零

9個鐘之後考 但讀到唔知自己讀緊乜

打緊機 啱啱打完牌

big 4???

好嘢就係要分享

巴打好比心機 諗起溫40日書都
快手溫完呢科聽日完sem

睇黎ching係食家黎喎

咁咪做多陣學生囉 出嚟做嘢成隻狗咁

好無動力溫，溫到個人頹哂

咁red bull

就算夠瞓 個人睇落都頹啲

聽日就會有50%嘅進度

你仲有九個鐘令到你自己知道你睇緊咩

贏咗幾多

ys

聽朝9點半考 依家都未訓得著

呢個真

嗰陣真係好似修仙咁 日日九點起身溫到一點瞓覺 淨係落過街倒垃圾同拎嘢食

芫茜好食 苦瓜都會食
淨係唔食秋葵

頂唔順,訓先. 早啲起身溫仲好了

身邊乜都冇啊
唔理啦 溫埋依科 做埋exercise 訓

即刻放低電話

仲剪緊片 想死

考咩 我又係

一定要至少訓返兩三個鐘

通緊頂

kol?

定交功課

屌，我死剩kpmg咋

交功課呀青

前排連考三日+4份paper 差唔多5日訓十個鐘

後日又嚟多科，準備緊openbook啲野又通宵 聽日仲要去印幾百蚊野

其實都唔差

有
已經約好哂完sem嗰日睇戲打牌 温温下書諗起都扯扯地

poly?

嘩讀咩㗎???

之前連續考四日 溫到嘔黃膽水 都唔明點解啲考試要排咁密

好想快啲考完過毒撚生活

19廣告 剪條微電影 想放棄

4間我apply左3間，3間既sjt都肥哂

ching努力 頂多幾粒鐘完sem

記得剪靚啲 以前有朋友又係讀依類 最後讀到上去 而家佢份工好似係幫啲電影逐格逐格執靚佢

整左個90幾頁slide嘅highlight但未溫過 考一陣1700

月頭chur完後得番後日個科
玩到今日先開始溫

啱啱爬文發現原來樓豬係屈機人士
我呢啲一grad就可以慢慢過毒撚生活

好似過晒deadline啦 真係應該用多幾個email試
去到後期manager n partner in so easy
只要講嘢有文有路 唔好怯場就得

聽朝9半考
notes先睇得一半
今日啱啱考完一科尋晩又係訓得4個鐘
聽日然後後日又有一科未溫過
求安慰

我溫dse有過呢種生活既
大學真係不了 無呢種咁明確既目標同熱情
仲有大學太多唔同既野兼顧 連帶讀書都難專注好多

覺得自己好廢 人地又係讀大學自己又係讀大學，身邊啲朋友臨急抱佛腳咁溫，話好多唔識但最後出嚟都有好結果，自己嘅唔識就真係完全唔識，個腦一片空白咁

既然份嘢係你整 應該都識少少嘅

大家咁話
死返上床先

Agger 中大中文系年年都係咁，超撚鳩 我通完兩晚做完paper，再溫多科就放棄咗科 無嘔但成個人無哂精神，三四日後都係無精神做任何野，包括依加

i know that feel bro

好痛苦 明明係專業毒撚户 點解會要考試

其實個啲slide係tutor比 啫係個個都有 我只係自己抽返晒出嚟merge返個pdf 諗緊好唔好而家返lib溫

我試過兩日瞓得一個鐘 加油
聽日考完瞓到後日

呃鳩你架咋 話唔識真係唔識咩
一定係日溫夜溫

裸考 預咗死

完sem

我DSE嗰陣好Hea
大學頭幾年 學都番唔齊 一舊雲咁就過咗
其實目標好簡單就係讀好書

就算點通頂都要訓幾個鐘 聽講睡眠有助記憶重整

你唔好信佢啦 個個都話冇溫書 嗰個咪又係瘋狂讀
得你一個真係臨急抱佛腳
而且有啲人真係唔適合臨急抱佛腳 唯有早啲溫啦下次

ching係中文系？有冇得即場吟返兩首詩
明月幾時有 把酒問青天

大鑊啦你今次

平時有做lab就夠啦 洗乜溫書
gpa 1

頂你 merge埋佢最多一個鐘咩都搞晒

秋葵狗也不屌

巴打 我同你嘅情景一樣

所以咪gpa

好似食鼻涕咁

溫書啦ching... 覆post快+密撚到

食緊杯麵呀 世界上有一樣野叫Siri 可以幫你打字 仲好快添

Merged咗啦前幾日 想考好佢所以好想認真溫 但最尾一科零動力

聽朝八點半考 宜家仲未搵完

你似係認真merge

捱到天光食個沙嗲牛麵好過

講講下變美食post
好彩啱啱宵夜食蛋糕食到勁飽

夜晚溫書苦主溫手區
已經連續咗好幾年係咁
依加完全不幸地將日夜時間癲倒咗

我已經幾日冇出街 我諗到考試之前都唔會出到街食沙爹牛麵

幾認真下都 特登將13個slide全部拆開一頁頁再搵返再排次序先merged 搞咗成粒鐘 跟住琴日有個同學唔識嘅send email嚟問有冇tips 佢冇返嗰堂 都唔知畀唔畀佢好 我仲要啱啱先見到

好彩我食緊個杯麵

啱啱溫完 即刻開連登 睇到你哋班撚樣生不如死 即刻安心晒

我琴晚七am瞓 你呢?

屌你老母

樓主考BD 阿？

幫得咪幫囉 如果有時間嘅話
我成日都係搞一大輪 但一頁都冇溫

有我地幫你墊屍底

yes ah

唔會咁簡單
讀書加返工搵工已經夠你玩
仲要經營人際關係 唔再係中同咁日日見
唔約真係變毒撚
仲有好多臨時既野要做
想搵時間讀書無中學咁容易

邊夠飽架
起碼食多兩個營多啦

唉，好驚溫唔切

我覺得啦 經營人際關係係要嘅 不過如果係真朋友就唔使下下經營 朋友都會自動上嚟 唔需要刻意維繫
不過我都明架 每日放學仲要搵工 啲搵工網仲要咁多嘢填

溫到好想自殺 返工都冇咁大壓力

平時都係早上5，6點訓，要做野就十點起身(一日都係番幾個鐘part time咁啫)
跟住琴日公開試，考中午12點，早7點訓，9點鬧鐘起床又臨渴掘井一下，考完番完工食完晚飯晚黑8點訓，諗住會訓到天光
屌，三點幾又起咗身唔知做咩尻
又訓唔番

屋企冇呀 食食下有冇胃口 見到個鐘有啲內疚 覺得應該返去溫書

我都係呀 mb未溫過 md仲苦戰緊profit tax

完左sem
仆街 依家訓唔著 慣左最早5 6點先訓

ching唔好亂來 雖然我都覺得返工好似輕鬆啲

你起到身咪幾好囉 我遲訓得來又要訓夠八個鐘 日日都好遲起身

打個飛機就會瞓到覺

返parttime intern都覺得冇讀書咁辛苦

唔知係唔係人"早"訓，你會唔會訓完8個鐘感覺都唔夠訓咁

每次通頂溫書 就覺得自己個AC名改得冇錯

大家加油 考完就放假喇

諗住唔訓？

我會 之前瞓咗八個鐘起身 食個午餐再瞓過 好似訓極唔夠

天生我材必有用 每日食飽屙舊屎 又可以施肥

係有種無形既壓力 身邊個個都expect我會1 tick pass
但其實我好廢
望住身邊個個都上曬岸 可以去旅行玩
真係好心灰 仲要考完就係peak既開始令一個惡夢

呢個sem搞到暗蒼 油頭 腎虧
再打就虛脫

打算五點瞓覺 今日睇完profit tax, tmr do pp, tt
r stamp duty
tttmr mb 諗住五日溫完Mb

睇番上次exam啲野明明識 但考個陣做錯哂

一諗到溫咁辛苦考個陣又發陣唔到就好冇動力

我都係訓8個鍾既人
同埋朝早溫書唔入腦 一溫就夜晚溫到通宵

咁又唔使咁大壓力喎 其實考唔到又點啫 每年行大把人肥佬啦
最緊要個心態正面啲 我到而家都希望自己兩科都合格㗎 雖然乜柒都未溫

我第一科就係咁 份卷唔難但炒左 灰左幾日

之前溫到成地都係頭髮 嚇死自己

*另

其實我朝早溫先入腦 但係我起唔到身

我未去到甩髮
只係黑色開始變啡色

準備訓。聽日考1230
24題long question 兩個鐘

初頭唔知玩法，以為上網搵d mock卷操多2操就得

如果唔刻意維繫既話 我諗得返四五個叫朋友
但又唔代表其他人唔係真朋友既 好似莊員呢d
你唔見一排就會疏遠好多 始終又唔係有好多共同話題 隔好耐先見就會有種尷尬既氣氛

考完就算 出左成績再諗

你係唔係去咗染髮咋 我之前都有見到幾條白頭髮 好彩係幾條姐

一陣就考 啱啱溫完
訓返陣先 樓上各位加油

本身唔係accounting major grad 讀cp已經浪費左1年 已經俾其他人起步慢左1年 唔想再遲

真
係真朋友想講咩就想講咩

24題long q??? 普通discussion啫 long q下下要寫成兩頁紙

冇
好似係唔夠營養

有冇咩方法可以集中d？
最近好似專注力不足咁，搞到進度好慢

計數 同 explain 啫 半板一題
IT狗here

梗係唔係啦又要快又要準

其實大陸網有試題卷 可以睇住答案一邊做

我講緊圖形問題

24LQ

其實人大個咗朋友就少咗 朋友貴不在多 重質不重量

雖然我已經完sem,但都學緊英文

想學番好啲

CS 撚
LQ = 計數 同 explain concept
但係都好撚癲同好多野背

我都係 但唔緊要啦大家都係同一時間攞牌 因為要三年經驗嘛

其實你知驚知死 就自然會好驚咁沖去溫書

3日温左2000幾頁，
cls ， 又唔比範圍同notes
問完比個10個大topic叫你自己搵書温

準備考完同學校反映下#beat

唉屌 諗起聽日開始連續三日exam 真係

認真咩？你溫咁多入唔入到腦

我都一陣考 加油呀

agger
臨考見溫溫下進度幾好 打左成晚機,跟住再溫書,覺得唔撚夠時間溫 之後就加速溫

吓，咁都得 咁我好肯定個間consulting開人幾千£就係俾呢d野人

我而家已經發覺時間唔夠 仲係好Hea

進度如何？
溫剩幾多

一科exam period 頭
一科exam period 中
最後連續三日考三科
聽日考完又要即刻溫下一科...

到底邊個編啲咁垃圾嘅exam timetable

其實你上網搵多啲就得 大陸啲人好癲㗎 可以一邊做一邊cap低D圖 仲要啱晒

仲有4份ppt 聽朝930考 但個用已經溫唔入 可以點算

仲有20頁到 但有啲眼瞓

解剖

寧願去瞓覺 聽朝起身再睇幾眼 好過而家睇唔入 聽日冇精神

如果係吹水科仲有得救

屌佢老母考試淨係出圖 看圖作文 仆街

腦 溫到字都打錯

冇得救啦 冇水可以吹

不過依加咩都冇用啦 之後再試埋lloyd,試完之後，都唔敢再做santander

我好驚跟住個個exam又係咁
但又唔知點避免

訓一訓

咁要發揮你嘅小宇宙 今晚睇多啲咸片 豐富下你嘅想像力

mo la mo la
上堂係咁講廢話
想聽書都冇辦法呀ching

又返番英國搵工？

好多人問我點解要返嚟發展 其實我又冇後悔 唔鍾意嗰邊自己一個

大家加油 一早完左 sem!!

性鬥士

有一個辦法

裸考

考4粒鐘應該考唔到咁多，所以理解個concept就算
加上我之前做定research, 寫左abstract出黎, 重温就好快入腦嘅
不過最hihi係無特定內容，任佢出

我 趕唔黎
下個sem就開始

你準備得咁足 唔使驚啦

咁過去的由佢過了

咁你慢慢努力
我沖完涼舒舒服服眠一眠先
希望聽晚唔會又見到你圍爐啦

仆街
我都要郁fyp

Paycho
仲有六課 聽日考

Psycho

我真係夜晚先會咁Hea咁出嚟圍爐

尋日完左sem 大家加油 堐埋佢就訓幾耐玩幾耐都得

溫到好肚餓

快啲食個杯麵啦 啱啱食完啦我

九點半考埋就自由了！

我只係想過聖誕咋

啱呀 I know that feel
夜晚靜靜地一個人聽聽下歌就會想叫春

是時間訓教

今日已經冇叫春啦 都係搵日吹下水 鼓勵下人又鼓勵下自己

我連續考左6日，終於完sem

揾人*

今日完左sem了

訓左3個鐘 起身溫書了

係喇係喇
叻喇叻喇

寫緊paper

一陣考programming(非major),
要識既(大路野) 我諗其實都溫得七七八八
好驚臨場發揮差

so chur

仲有10幾頁就搞掂 想今日早少少瞓覺

最後一科 完全唔撚識
轉頭2點考

睇嚟大家都鍾意臨急抱佛腳

我學歷背景同人有d唔同，我係香港讀左2年hd先升過去，ug個陣冇諗過係uk做野，係讀左master之後先打算

收到 愈剪愈順

17:00考
等陣起身睇埋淨低嘅6/7

完sem好耐了

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

fuck you

好撚多野呀

我覺得可以兩手準備 到時齊晒Offer再揀

我覺得依啲科應該幾好玩

6/7?
你都真係幾誇張

又到聖誕

咁得閒就去溫書啦 我依家都温緊

我依家連offer都冇

Hi,

目標溫4個topic 嘅lecture notes

overseas student opening 好似長啲(?)

今個晚上就快過啦borrr

屌我都係sick leave 算

一樣架。。。。最慘過埋呢個月就完左autumn recruit

u can try try spring recruit

機會唔係冇，但一定少過autumn,我已經打算俾錢搵人幫拖

九點半考仲有3課notes 未睇過

我都考9點半

考完了打緊通宵機 未考完既巴絲打加油 考好啲 努力完放既聖誕假係特別爽

屌你有無人知印2000頁a4 size黑白幾錢

要考啦

咁快啲再報下

咁chur 有得比錢？

你俾錢人， 人地同你操skill，等你係selection process過5關斬6將

夜媽媽又眼瞓又攰好難溫
習慣凌晨起身溫

其實我除左online test有上網睇過 其他group interview manager interview partner interview都覺得好易
case study根本吹水 見到mgr ptr 佢中意勤力我就話自己勤力 你寸我成績差 我就比番個唔怯既樣同佢講 我中庸但我唔會三年攞到牌就走
依啲臨場野幾好玩 唔洗比錢人啦

啱啱醒

ielts is easy laa

比佢流啦 做好份卷

你都唔知我個底有幾花，我成績一般，非專科，工作經驗都係個d冇技術唔使interview既臨時工，就俾我過到online test,我phone in/assessment centre都唔掂因為之前未正式好好咁見一份工

你試吓聆聽同說話攞高分囉

我之前都冇好好做過一份intern 同埋interview係睇說話技巧多啲

訓左都有4個鐘既 又要黎 又要溫

本身同人溝通有困難，同埋你讀咩科，me孖劇停

Magnetic field 我屌你老母！

繼續推po.... 聽朝考 仲有好多嘢未溫

又溫

accounting ah

我又溫緊書啦

屌我都溫緊……

大家加油

有啲眼訓 想今日早訓 聽日起身先再溫
但又肚餓了

輕輕一push

聽日考
仲差好多

加油 我都溫緊acct

咩topic?

行已入 一月就peak了

睇黎係ma mc

係
你bd?

星期五考完就真係完，可以去上班台，依家都係溫書先

係 md好頭痛

ma都係
first attempt?

又收工

yes ahh:(
之前冇讀過hk tax 覺得好難

我就差不多訓了

唉唔溫了

早左喎

依家先開始溫 聽日考

屌 我都係 頂住

聽日完sem啦屌撚住
你完未

我聽日考tax....
到宜加都係未搞掂
9點考

溫下啦 我都睇緊
好多野要睇要記

晚安lu

差profit tax
你都加油呀

啱啱睇完依個topic 但記唔入腦
覺得patrick H本書教依課有啲亂 仲有堆新例..... aircraft嗰啲 喊出嚟

Same 不過仲有paper 咁算唔算完sem

屌 6點半啦

tax當年係u final都係亂做

acc都比mkt黎得專同技術性

屌 sem議員
Paper加油啦巴

唉屌 仲有一科後日考
睇咗pastpaper覺得應該收得皮

bd呀

same 出左街抖氣

BD輕鬆啦
ABD都係1takepass
dklm MC卡關

有補習？
我靠自己好吃力
第二次D喇

無補過
靠fd 開心share notes咋
Md搵patrick ho 啦

hkicpa出卷都針住patrick ho出wo

咁巴打應該好努力好努力好努力
一日溫十幾個鐘
加油呀 今次你掂嫁喇

本身對於有得背，跟公式既野無問題
好憎吹水科

同你相反
計數 9up叻啲

都話我冇讀過hk tax
完全咩都唔識

我食咗成本patrick ho
但之後覺得b4既notes簡單易明啲 早知一早攞嚟睇

diu 藉口
我讀左3星期tax既conversion
之後自修patrick ho本書
又咪pass

唔係嘛 認真咩？

下 我想講唔知點解我唔使tax conversion
真係由零開始直接去考試
依啲叫藉口咩

你都叫學左3個星期 即係有根底啦

咩都屌屌聲

Ok u win
繼續溫書，唔想比仆街公會呃錢

大家都係狗 做咩要嗌交
考完個試做翻人好過

考完試仲似狗
peak season is coming

hkicpa話班考生成日9炒patrick ho本書啊嗎
所以咪出d佢本書無既野

I mean Q jor ar

佢本書有啲位的確係爭啲 但係都冇時間睇其他

有排 今次第一次考

唔係做緊big4咩?無補習?

今年個老師正一垃圾 叫Ian
之前喺hkicpa做過 對住本LP讀足六日
連講PP都係讀答案 又冇notes 我都係問人拎其他嘅notes

邊間

kaplan
review道寫衰佢! 真係垃圾 講起就嬲
佢話LP好好喎 我夠知好 但邊睇得晒
教書又好 淨係識得讀出嚟